有冇人係極度討厭譚仔

食完一次，就blacklist咗
完全唔明點解咁多人食
米線不嬲就唔好食 啲配菜又唔掂

譚仔係一切
譚仔垃撚圾

我食唔起姐 兩餸飲野50 蚊都黎

係香港，愈難食就愈有人氣。

朋友

垃圾
啲味精湯食壞人